點樣表白好？

我喺ig識左個女仔
交換左snapchat傾左兩個禮拜就約左岀街
到依家識左一個幾月 每晚都傾電話 每個禮拜都岀一次街睇戲食飯
同佢一齊我覺得好舒服 大家又啱傾
我想同佢表白但係唔知點先可以無咁尷尬

有無巴打可以出謀獻策

拖過未,有冇暗示

屌住黎表白

無拖過 但係我有比暗示

就咁講最唔尷尬，想浪漫啲就度下對白，用中意佢收尾

巴打有無對白可以參考下

留名等不要暗戀潮文

你話近來上網見到人問野，想幫下佢，但自己都唔識，問下佢識唔識
之後開個post比佢睇，佢應該就知係佢自己，你睇下佢表情點，有冇機，有就直接黎啦
利申：9upper

可以一試

Push

直接講鍾意佢

決定因素係佢鍾唔鍾意你而唔係你點表白

你喜歡孔子嗎？

唔好咁刻意表白
搵個位無啦啦拖住手
之後唔好放手
咁就ok

因住比人玩 d女好鍾意一句我當你係好朋友

我就係驚呢樣嘢

如果係既 你自己feel到架啦

依家嘅感覺係友達之上 但係又未到戀人

過馬路拖住佢隻手過，過完後冇鬆手代表佢都鐘意你，咁就ok

直接講我好鍾意你呀你受唔受溝呀

happy happy free free

直接上百佳，得就得，唔得就踢走佢再call外賣。

睇紫巴（表你老母白），佢講野好中肯，當然我唔敢講一定岩，但最少多個參考

表乜春野白 係兩情相悅洗鬼表